香港真係痴撚線，鍾意巴士就唔比渣巴士？

人地steve jobs都話要do what you love, love what you do

香港就唔比巴膠渣巴士，人地又唔係冇考牌，兼職有咩問題

根本就係鍾意果樣嘢先會做得好

總結：香港打工必須奴棣mode

既然你咁鍾意，俾你做全職又點話

做咩職你理得人

鐘意打人，開槍嘅就可以做警察，點解鐘意巴士唔可以做巴士司機？

香港人係咁㗎啦 宜家反左車死左19個人喎
巴膠做兼職？起碼過多半個禮拜先講啦
仲有工會又乘機加把口黑下堆兼職
大家過年等無車搭啦

因為

HK is not US

各位，你明唔明白，我哋今時今日嘅香港係處於咩狀態？我哋買串魚蛋都咁㗎嘞！

做咩呀？做咩大家買串魚蛋（一樣）咁多錢，佢串魚蛋多我兩粒㗎？
我唔要你比番兩粒我，我要你攞走佢果兩粒！大家少兩粒，咁就公平呀！

做乜佢有甜醬我冇呀？
我唔要你比甜醬我，我要你舔走佢果啲甜醬！大家都唔甜，咁就公平呀！

做咩佢又無咗甜醬，又無咗兩粒，佢仲食得咁開心呀？唔公平！
咁點先公平呀？大家都唔開心囉！大家食得好仆街咁囉！

d巴膠係全部有問題

好似叫咩亞氏保加症

本身型像已經唔好 依家搞多單咁嘅野
好難怪人咁睇

講你地知有飛機師part time揸巴士
好正

仲要唔止一兩個

撘車正契弟

實係咁啦屌

最大問題係班巴膠揸車個態度有問題
佢地唔係當份工咁做
係當車game咁玩呢樣先最恐怖

我見親啲巴膠個樣都係奇奇怪怪
成個毒撚咁

係 所以唔好巴膠前巴膠後咁狗眼看人低

鍾意鐵皮本身已經on9

見過啲巴膠為左影巴士嘈嘴打交

即係你連日本妹都唔溝得啦
大把日本妹都鐘意火車，靚日本妹都有啦

巴膠渣車先最安全

樓主駛撚同D中學雞嘈咩